毅進仔入

而家連一哥都開腔割蓆
點解你地仲可以忍?

你地著住制服去到邊都比人屌老母
比人指住嚟鬧
尋日遊行連5歲細路都笑鳩你地係黑警,警察打人
有朝一日你個仔/女識字啦
上網見到佢老豆以前做左啲咁撚泯滅人性嘅嘢
佢會點諗?

今次之後
你地只會比人標籤做毅進仔, 黑警, 狗
點解要為左份糧而吞聲忍氣, 遺臭萬年?
放低件制服 行出嚟
無人會割蓆 無人會鬧你

寧為玉碎 不為瓦全